可能我聽日就要同另一半講分手了 有無人入黎打個氣

我真係好愛佢

講下前文後理啦 無頭無尾抵你分手

我唔知佢係咪對我淡左
有時一個禮拜都見唔到一次
我想約佢嗰陣
佢成日都話攰唔出街
whatsapp snapchat又成日都已讀不回
其實佢本身性格都好懶
但我知男女朋友唔係咁㗎

點解想分手？

我會幫你照顧佢

有無同佢傾過

我覺得 長痛不如短痛？
其實我都唔知 依家個心好亂
聽日firm左出黎食飯 我唔知應該直接講分手
定同佢傾下先
但我真係好愛呢個女仔

一齊咗幾耐？？

好攰 我覺得呢段關係一直都係我做緊野 佢要我踢佢先郁 有時唔郁添

無 就係打算聽日傾下

四個月到

但頭兩個月真係無所不談 甚至曖昧嗰陣由朝傾到晚唔停
我唔知係咪佢近排開始出ward 又返chur工 所以令佢冷淡左

正常4個月都仲係熱戀緊㗎喎
不如真係同佢傾吓先
講出自己嘅感受同大家嘅問題
可能會有改善呢
唔好直接一嚟就講分手

我就係想咁樣
但係我真係好驚
因為我知一攤牌就要做好最壞打算了

一齊4個月，熱戀期過左，有少少困難就話分手？咁易放棄就唔好話自己好愛個女仔，做啲野啦

依家我個心好唔舒服
好亂 完全唔知點做至好

yes...
所以我會同佢傾下
但我唔知會傾成點

有啲嘢唔係俾心機做啲嘢就改到

佢都係啲講道理既人
可能佢會想一齊大家去度過呢個難關
不過感情唔係道理

可以避到唔好提分手2個字

儘量啦 其實我自己都唔想提
但係直覺話俾我聽
聽日會係我最後一次攬住佢 感受佢既溫度

睇你自己點對待呢個人，你認為佢唔係你最後一個，只係過客就冇乜所謂，如果你想同佢長遠就睇下點改善相處，不過你得4個月，了解都未夠深，睇下佢想要啲乜先啦

我希望佢係我最後一個

如果係咁，你個心態應該係去解決問題，分手不是你既選項，如果最後都係分，也不是由你放棄

利申，已婚，同老婆果陣拍拖有危機時我心態都係“我不會自己放棄你“

同佢傾下先啦